邊個係時事台再提起廖慧儀，我即時屌撚爆佢老母

佢係議員？pr狗咪再推

廖慧儀

up

戰線post沉曬底，個個人講呢條女，冇人想知ok?

ok

老鳳冇興趣理臭雞

收到風牙sam係有線高層請嘅pr, 目的係spin就有線炒人單野

下次邊個陳小明都可以上熱門